到此刻, 抗爭要放眼於九月立法會選舉大勝

到此刻, 抗爭要放眼於九月立法會選舉大勝!
如無抗爭, 怎會有區選舉大勝!
有很多手足會話, 過往九個月的抗爭唔係為左係立法會多幾個議席!
這句話係無錯的!
我會話: 過往九個月的抗爭, 主要係叫醒“港豬“睇清楚呢個PK政府的真面目!
其間, 同時睇到建制派及黑警更PK!
過往九個月的抗爭, PK政府教我一樣嘢 : 要改變制度, 始終要在制度內改變佢!
致各手足 :
你可以唔投傳統民主派, 可轉投真黃底素人, 但唔好唔投票或投白票!
你投的一票係要制度輸便OK

至於近日手足多表示 : 情願唔攞一萬, 都要黑警拿不到25億!
假如200萬手足, 各取到一萬, 就有200億!

到時各手足睇自己情況:
1) 捐一部份幫有事手足
2) 用於幫助泛民於9月立法會選舉大勝及
3) 用於抗爭
各手足集合的錢, 一定可以多過黑警拿到25億!